★自由黨建議特首全民派發一萬元舒氣

13.09.2019 13:50
自由黨早上與行政長官林鄭月娥見面，反映對新一份《施政報告》的意見，建議全民派發一萬元，讓市民「舒舒氣」，並建議特區政府與深圳政府商討，利用落馬洲河套區用作興建港深創新科技園的土地，改建公營房屋。被問到河套區土地的擁有權屬於深圳，自由黨主席張宇人表示，不清楚兩地政府的協議細則，自由黨只是拋出概念，期望加快土地供應進度。

自由黨並建議向零售、飲食業等商戶，每間提供一萬元資助額，又表示因應部分廠商移師海外，建議在海外設立香港工業園。被問到自由黨會否支持引用《收回土地條例》建屋，黨魁鍾國斌認為公私營合作發展土地較好。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一皮已經收買唔到人心

之前果$4千同$8千都未派

新移民生3個就有5萬

$8000+$10,000

每間鋪一萬資助有乜用

每人一間公屋都冇用啦屌你老母

lm

錢照袋爭照抗

舒氣？谷氣就有，睇下之前點派四千啦

課金

快，我要買gear

捐哂佢

真係派錢嘅話唔反政府一個鍾

急乜野 扮乖 收左樓收埋錢 再出去啦

一萬蚊買gear正呀喂
都話左有大台架啦

將一萬再投入抗爭基金 一人拎一半出嚟都可以大搞黃絲企業

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？